「突發」北京宣佈封關！！

香港政府正垃圾！

客運
姐係巴士（長途巴為主）

拉

拉

側面反映左好能大獲

國際戰線：求國際封鎖香港

Why just buses

等香港大爆發，再同政府計數

要一步一步黎

習種逃亡左去邊??

等爆發已經同武漢一樣等死了。 任何嘢一定係提早預防。
香港封關喇。

兩兄弟黎

去美國搵個女過年

因為大巴難控制

都係 支那狗樣

好温暖

支那樣真係有樣睇

有車既咪走到囉，不過住北京既都唔知走得去邊
我諗主要係怕人走入北京多d又刮柒鵝一巴

好多無實名

暗號嚟嫁
即係話要走就快 準備封城